基爾不離不棄支持區

升班在望

10年基爾球迷

去死啦 賤畜基爾

.